朱古力獎門人 討論區

雖然重播左十鳩幾萬次
但我第一次睇

真係幾得意，背後好多msg 岩晒俾d老豆老母睇

好好睇